\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
% Pakete für deutsche Sonderzeichen
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}

% Platz für weitere Pakete und globale Einstellungen

% Bilder
\usepackage{graphicx}
% Bild im Hintergrund, freie Positionierung
\usepackage{background}
\backgroundsetup{
  placement=top, scale=0.25, opacity=1, angle=0, hshift=900, vshift=0,
  contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}

% Euro-Zeichen: \EUR{<Betrag>}
\usepackage{eurosym}

% Bei neuen Absätzen: keine Einrückung
\setlength{\parindent}{0em}

% Titel
\title{Weekly}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{30. April 2019}

% URL
\usepackage{hyperref}

\begin{document}

\maketitle

Jonas Kling hat das Weekly geleitet.

% Agenda
\section{MLP}

Stefan Seitzer informiert über das Akademiker Beratungshaus MLP. \newline
Kariere und Coaching sind Kernthemen, aber auch Seminare werden angeboten. \newline
z.B. Steuertipps für Studenten (wurde damals von Daniel und Lukas besucht) \newline
Informationen wurden bereit gelegt.
\par\bigskip
MLP hilft Versicherungstechnisch beim Rampenfest mit.
\par\bigskip
Seminarthemen können sein: (passend je Semester)
\begin{itemize}
\item Kariere
\item Bewerbungen
\item Gehaltsverhandlungen
\item relevantes zum Studienfortschritt
\item Finanzbereich
\item Thesis mit möglichst wenig Aufwand
\end{itemize}
Weiteres auf: \href{https://mlp-aalen.de/mlp-seminare/}{https://mlp-aalen.de/mlp-seminare/}
\par\bigskip
Es ist ein Seminar-Test-Pilot geplant, extra für die Fachschaft mit einem gewünschten Thema. Umfrage mit Themenforschlägen wird in Telegram bekannt gegeben.

\section{Rampenfest Update}

MLP unterstützt beim Rampenfest. \newline
Getränke werden von Jonas bestellt. \newline
Beginn um $17^{\underline{30}}$ Uhr am 22. Mai. \newline
Ausweichtermin: Eine Woche später.

\section{FEINer Merch}

Liste liegt wieder aus. Bitte eintragen.

\section{Newsletter}

Newsletter läuft und wird für die Interessierten verschickt.

\section{Hochschulwahlen Update}

Was in den verschiedenen Gremien gemacht wird, wurde nochmal erzählt. \newline
GEHT WÄHLEN! \newline
Geld wird demokratisch verteilt. (Geld für sinnlose/uninteressante Themen kann verhindert werden.) \newline
Wahlliste muss beglaubigt werden. Bitte eintragen!

\section{MVP der Woche}

Marie, wegen dem Newsletter.

\section{FEINs Zukunft}

Über die Zukunft wurde informiert. \newline
Wer kennt einen Steuerberater, der sich auch mit Vereinen beschäftigt? \newline
Bitte Kontaktdaten an Daniel weiterleiten.

\section{Termin der nächsten Sitzung}
Nächste Sitzung: 07.05.2019 um \underline{$13^{\underline{20}}$ Uhr} im G2 0.37.

\end{document}